預測菲律賓會比山竹殺仟人以上,失蹤六位數字最少

以報旅遊巴之仇

上次天鴿, 賓賓死左6000人

今次應該勁過天鴿

修正,至少殺萬位數以上,失蹤佰萬計...

我 到自己唔先 GOOGLE 舊新聞, SORRY

支持

Cls

依家？

巴打，旅遊巴事件個班高官，一定保到命
真正受苦既係一班老弱婦孺，無權無勢既平民
詛咒菲律賓其實都無意思

仇乜撚啫
你去美國畀條傻佬槍殺左又要抵制美國幫你報仇呀？
明明得你係度鼓吹仇恨

靜係旅遊巴前歡樂合照已經抵死啦

星期日迷又係佔領中環同橋底

Nokia 3重生存

如果發生係香港
港豬一樣打卡影相
唔好覺得香港人好高質

其實呢d相好明顯係個別on9仔先會去影
咁就咒曬成個菲律賓會唔會太極端